喺香港係咪唔會有未來

或者唔應該有未來
講結婚？

yes

活在當下

係